Manager奶很大很想勃起怎麼辦！急！在線等！

誒誒你各位啊
本帥剛吃完中餐
Manager竟然來client site這邊
她坐在我右前方，穿著灰色毛衣
從我的角度來看，那胸部的曲線直接讓我瘋狂勃起
但我現在又很想上廁所
怎麼辦！
急！在線等！

玩埋ptt啲潮文